近視J想買太陽眼鏡, 點戴

平時唔帶con, 帶自已眼鏡再掛太陽鏡上去會唔會好怪

太陽眼鏡都有度數既............

唔會

好怪

點解要咁做？

日常生活？
揸車？
運動？

一係漸進式
一係有度數眼鏡

戴con 唔會怪 不要把自己看得那麼重

我平時都係咁 d 女不知幾鍾意

純粹係去旅行, 台南果d影下相。

平時無帶開con

重本啲配變色龍

如果唔係漸進，咪買夾果種囉

妖 咪婆馬啦
戴con真係會插盲你隻眼咩

con + 太陽鏡

為影相既影完就換番囉